祝大家勞動節快樂

有汗出 冇糧出

Thx

多謝樓主

When kick?

等佢地完sem

rubbish